有自稱維修員質疑車長有無需要帶巴士拿 藍群係咁傳

無人想知一班無腦嘅人講咩，成班腦殘圍爐

四個身份 三個一樣

教塊鏡都要call維修？
我做老闆炒撚哂你班傻鳩維修員比個士巴拿個司機自己教一個月慳幾皮唔撚好

到時整塊鏡都要call維修，成班港豬又話阻住佢地番工啦

一支手掌咁長嘅士把拿就話係武器
咁我扯旗個陣咪隨時俾人告我藏有可以毀滅地球嘅武器

跟住上到庭軟返就證據不足當庭釋放

支持巴士佬唔帶士巴拿。佢哋知唔係咩係不在其位不謀其政

一開三 特別威
我係阿媽個仔 老母個仔 母親既家人

班無腦藍屍真係會信架

冇圖冇盛 我話可以徒手整火箭都得啦

鬆咗用士巴拿上緊 好合理

正常梗係用工具啦

五毛最興自稱乜乜乜ga啦
日本po永遠有個話住左日本幾年
講跳樓又有個話係死者朋友叫你地唔好亂估

鳩up邊洗本

戇鳩

較倒後鏡係方便司機自己揸車
要自己先覺得邊種角度最啱自己
叫維修員？條友擺明外行啦

我用開牙

條友擺明唔係做開巴士

知唔知好多巴士倒後鏡. 係生鏽到卡死晒, 夾硬拗會拗斷?
下下搵工程部. 延遲開車 1) 一嚟你會得罪款待處(九巴工程部係咁叫), 2) 你要去整車,即係要站長調車調班次. 跑夠一日幾多轉頭. 你會麻煩佢. 你日日搞鳩佢? 3) 你架車冇咗, 下一個巴士佬會好唔LIKE. 因為本來你班車冇咗, 即係佢遲開咗. 佢變相會載多咗乘客. 上車落車時間用多咗. 佢休息時間小咗.
佢以為個個站都有站長借架撐?
咁有乜辦法呀? 咪自己帶工具較鏡囉.
利申:前巴士佬

兜唔到響horn 急停又想轉移視線去支士巴拿度

等於你返工部腦，調光暗係自己習慣，你唔通叫it咩，真係腦殘弱智

有自稱士巴拿製造廠長質疑自稱維修員有無需要質疑帶士巴拿

藍絲弱會可能會叫

維修員又唔係巴士司機

條友應該連巴士總站都無去過
個站長理撚你要用士巴拿關刀啦，快啲屙完尿跟時間表開車啦
仲乜9call 工程部，香港咁多個站，工程部點樣可以架架車嚟到幫你整
普通office都唔得，何況車站

條友咁醒洗唔洗教埋人點揸車呀

如果只係塊鏡角度唔啱又無爛
自己教返正就行到車
都唔洗等師傅由巴士廠出總站咁晒時間
等得嚟都要出車

分分鐘唔係藍絲 係狗上去spin 風向

尾三果段乜而家嘅巴士會有車頭冚咩？

狗收左工無武器係手都係一條藍屍黎

以佢嘅邏輯，無車係應該有任何工具，連士啤呔都唔應該有，全部人call 拖車叫車房咪得囉

係總站上車既人,耐唔耐就見有司機咁做啦

都仲有個蓋仔開得出黎

巨龍

我扑野唔帶套
咁我又可以質疑點解人地銀包要有個condom喺度

果個藍絲可能係手足來
唔係就真係好弱點
係度煽風點火
明明今次都係藍絲公會出聲
咁煽風點火法
上面更加收唔到科

垃圾腦殘論點

同傻鳩講道理就好似教小學生微積分咁

轉發= 90%鳩吹

唔怪得今晚聽到個藍屍廢老係到講
話自己搭咗幾十年巴士
見親啲巴士佬都唔會有士巴拿
我心諗佢把士巴拿放係頭架？你上車會見到？
跟住其餘論點就同呢篇嘢一樣

咁咪試吓每個車長每更車call 維修較鏡一次

睇吓你班維修仔做成點

識咩呀

車長係準備要剷上行人路，啱啱好係狗附近精準剷過，然後攞士巴拿伸出窗一野敲爆狗頭好似騎馬打人咁

除左咁我真係唔知道車長揸揸下車，要點攞士巴拿襲擊到有警車坐唔使坐巴士嘅狗囉。車長唔使返工呀？邊似D狗唔做嘢就袋得錢

屋企樓下就係巴士總站
見過好多次司機自己用士巴拿較倒後鏡

質乜撚呀，佢地永遠唔會錯架麻，駛撚解釋咁多咩

咁揸私家車洗唔洗call車廠黎較個倒後鏡啊

法官大人:我幫你含到變大咪有證據

的士小巴貨van貨車甚至私家車 有興趣係整埋車 車入邊緊有啲架生喎 點攪呀

呢樣嘢應該由控方做架喎，正常係由控方指證我有罪架嘛

三權分立都無埋仲普通法？
而家幾乎係99.9%定罪大陸法啦，要自己搵證據證明自己清白

新城跳飛機唔拎士巴拿玩鳩自己咩
4個身份 知你藍絲最鍾意FF自己係達官貴人添

而家我作為乘客為左安全
見到有D咩都應該要求司機CALL人黎維修
一個巴士司機維修我好唔放心自己安全
就算自己帶左士巴拿較我都唔放心

反正都係，點解唔搵埋巴士司機出嚟

好打啲咪對手都要斬咗先出街

咩都搵維修部，睇黎哩位技工好等工開
再者自己搞得掂嘅野洗鬼搵人幫

指引應該真係咁寫 所以依家工會話按章工作都話調倒後鏡會call維修

睇得多就識返人份工
屌 係咁勁 條藍屍做咩唔帶領強國捧世界盃

藍絲拎到咩都傳架啦，唔用腦，對自己有利嘅傳咗先

玩具巴士維修員

班藍就係自撚私少少問題就pat底係車係路度call維修hea, 攬炒全車乘客同其他道路使用者

佢d pt 流流地…

邊個話一定係廠同站頭攞車?佢唔知好多巴士夜晚擺街?

較塊鏡就call工程部，你應該好快收到主任電話。

我就真係見過司機用士巴拿拆落嚟較鏡，不過唔多。

btw其實狗巴好多車左邊鏡已經變左電鏡。

我做咗幾十年人都未見過老豆老母屌西

其實有咩得罪班黑警，係都要死咬

狗咬住既野係唔會放
同埋班狗死都要面唔輸得

link 呢

好尷尬
衝出嚟柒

有冇留意到佢每個case都係用「有時.....有D....部份....」

真？職工盟好似都有巴士司機公會

因為唔可以錯
佢哋係聖人嚟
只要整死咗你佢就無錯

所以我估如果按章工作搞唔起
今次位司機最後會畀佢哋煮死
然後因為狗權又大咗，巴士司機地位比狗低
下一步啲狗就會更加癲
上車唔畀錢、架車行得慢屌你、唔順佢意call馬拉你
諗得出同諗唔出嘅都會發生

所以一定要反抗，要佢哋認錯先保得住巴士呢個行業

又block一隻

同你去餐廳食飯幾十年都唔會見到廚師拎住把刀一樣
真係廢老黎，睇唔到就當唔係事實

和你塞

點解所有比班狗搞的人，都要做到佢地唔岩合理化班狗的行為，呢班人真係好恐怖，都CLS

應該冇搭開巴士添
平時係總站都成日見司機教鏡

四個都冇一個係佢真實身份

其實個司機都幾慘㗎
難聽啲講呀，可能佢一復工，就會有班藍絲專登走去搞佢，目的係想搞到佢無咗份工

柒少陣 得唔得

增設職位~後鏡調教員

本身真係可以call維修部，
但就係自己整仲快手慳水慳力慳時間
咁而家有維修工具都會比狗告咯，
司機咪按章工作下下call維修部慢慢等人搞掂佢

帶住支阿姆斯克朗旋風噴射阿姆斯特朗砲出街仲唔係想反中亂港

應該建議巴士司機攤佢個士巴拿喺八達通機隔離
想睇士巴拿下話？睇飽佢啦廢老

但係你個名應該入罪名成立

支持巴士司機call維修較鏡

我公司真係有人叫IT上黎話個mon好暗要換過個mon

突然諗起以前有個司機俾啲人屌開得慢
之後個司機call台話俾人屌老母覺得唔舒服
之後係公路度劈車

早幾年咪有傻鳩黑警話人係車度拎把園藝剪對住佢要抆槍囉

藍屍根本唔係想理政治
只係想我地死撚哂

今時唔同住日
狗會咬人係因為咬人有飯食
問佢仲乜四圍咬人 駛唔駛咁大力 係唔係時間太多?
亂咬人最大目的 就係要通過檢控 增加出黎 出頭既機會成本
以後想出頭或想講道理既 都會考慮多左先決定做唔做
幾近肯定係會少左一部份人
濫告會唔會增加左人加入?以港人習性睇既話
我覺得遠離抗爭既人多過 加入既人

正確邏輯：唔係維修員都可以有士巴拿係袋

我做維修都覺得佢on9

dllm鬥玩port車吖嗱
好快彌敦道每隔200m都泊咗架打曬hazardlamp嘅巴士
祝撚埋你dayoff搭嗰條線變兩個鐘一班重要畀鹹魚打爆架架飛站

網速好慢，要換電腦

有車牌都知個角度會因為司機高度唔同而要調節架啦
點call維修？

全世界可能係得香港咁鬼麻煩
又或者香港地方細，可以吓吓都call人黎整車

巴士應該係用太陽能
我都未見過巴士入油嘅

干諾道中慢線出緊快線先發覺塊鏡移咗位
唯有等工程部嚟

彌敦道呀 觀塘道 龍翔道 或者紅隧口
嗰啲位置真係要望竹清楚塊鏡先cut線

藍屍 我細細個賽跑冠軍呀 快過你架巴士喇

有無開名 邊到個 自稱維修員
早排 好多 自稱 醫生 /律師/護士/議員/所謂既專家/
都無開名 一個人咪好撚多身份
你所謂既自稱維修員 唔代表有合法牌照既維修員

我係耶蘇 天父 聖神

藍屍以為 加左句 我是XXXXX 就當係真野

我是巴士維修員

諗返起打電話「你好呀我係特首」呢樣柒事

維修員代車長答

咁飛機維修員可以代飛機司答野

咁飛機司=飛機維修員

巴士公司都話知道司機會帶士巴拿返工，而且呢樣野本身係維修工具，又唔係白粉、冰呢d非法野，點解唔用得？

轉發：

我係愛恩斯坦
呢位藍絲講得並冇錯

我諗起legal high入面嘅廣末涼子

如果係佢，我冇信心可以唔斷正

支持巴士佬，下次半路連要開大的個冷氣都要停車call技術人員到場支援

講得出CALL工程黎整塊鏡真係離地到太空啦
少少事都CALL咁撚多人黎為你個幾秒服務
條友係唔係ON9未做過野?
CALL得黎都半個鐘起
D車架架都要整係唔係CALL曬全港工程部出更
然後最後自稱我係一個巴士維修員就算
我夠講我要屌撚死小學習屌到佢爆肛啦
然後我講句我是一個人大委員已經搵齊人準備屌鳩小學雞
咁樣個故仔我都作到啦

幾時巴士司機做撚埋巴士維修

tldr，總之警察一定啱晒呀嘛

「現今的巴士倒後鏡有左右兩邊」

乜以前啲巴士得單邊鏡架？

佢仲有一個身份：五毛

身邊有人做過巴士就知，佢冷氣個制唔係用螺絲批/士巴拿等工具點扭？

我日日帶左2個尿袋 用得耐會熱 不如告埋我有爆炸品啦

請喺星期一至五早上/夜晚各主要幹道搜巴士啦笨柒

元朗白衣揸哂棍，搭哂膊頭添

dllm 你咪以後都唔好搭巴士囉
巴士佬會用士巴拿扑穿你個頭架

死撐唔係問題
問題係撐得太過肉酸

LM等睇巴士大佬按指引工作~ 喺路上等所謂嘅維修員嚟校鏡

我是一架巴士，相信無人比我係車長需唔需要帶士巴拿既問題上更有話說服力